［緊急］幼稚園開始洗腦工程

南區路德會利東幼稚園有老師向k1幼兒洗腦
話說，今日有家長同我，佢個小朋友話講警察需要圈住啲示威者打，跟住媽咪就覺得好奇怪，因為從來冇同小朋友講過今次運動嘅事，包括新聞，喺電視見到會即刻轉台。跟住媽咪跟住媽咪就問佢知唔知道警察同示威者嘅事，跟住小朋友就講咗好多，媽咪就問係邊個同你講㗎？小朋友就答唔係老師講㗎。原來唔止佢個小朋友，我個小朋友都比老師咁教。
跟住媽咪追問係邊個老師講嘅，小朋友就點都唔肯講。
最後媽咪係威逼利誘之下，終於氹到小朋友講係兩個老師教佢嘅，而且果兩個老師仲叫小朋友唔可以同家長講，如果唔係會有嚴重嘅懲罰。
玲玲老師，你枉為教育工作者。
身為一個家長，我非常嬲，
第一、佢教小朋友講大話呃家長
第二、佢教啲小朋友完全偏頗於一方嘅知識
第三丶一個K1嘅小朋友完全冇判斷力，佢呢個行為絕對係洗腦

在此我要求道德會利東幼稚園嚴正處理呢件事，並且對公眾作出交代。

五大訴求 缺一不可

推

1

怒推

嘩 屌
呢D教畜

好撚癲

放佢相出嚟啦
仲玲玲老師

係咪ON9

唔撚係呀嘛
咁樣學人做教育工作者
推到幼稚園岀黎交代

如果係真 一定要推到上報 校長回應
不過有老師名 應該好易FC

推推推

Push

推
屌你教畜

唔得 好嬲教畜
真係要推到上熱門

洗腦工程

開埋名

幫你推 開埋名就正

佢有開名 叫 玲玲老師

唔夠wow

推到洗腦臭雞落火坑

貼佢上黎啦 或者講邊個機構 校長係咪支持洗腦

20171129 old news fron apple，呢間野一早有底
幼兒園老師涉虐兒
3歲仔背部受傷 四年來零交代

傷口是人為的，他穿著校服都可以造成這樣的傷口，你這樣對待一個小朋友，不如別做老師好了。」余太的孫兒偉仔2013年及2015年，就讀路德會利東幼兒園期間，疑先後遭老師傷害身體。第一次經校長和老師落力勸說，余太決定給予老師一次機會，但兩年後不幸事情再發生在他的孫兒身上，而校長更想敷衍了事，又以威迫語句勸她息事寧人，更未有及時通報學校管理層，四年來從未給予一個交代或道歉。校監李日誠牧師回覆本報指，該校長已退休，涉事老師亦已離開路德會，校方有行之有效的投訴機制，「不能說任何人有一句說話拎上來，我們就要大陣仗處理。」

擁

教畜

咩料啊 原來有前科

分分鐘係狗乸

向幼稚園學童灌輸仇恨言論，係最枉為人師既行為，又無道德又違反專業操守，唔該開名正式投訴，要追到佢哋釘牌，一係交人一係成間幼稚園攬炒

一係集體要求炒咗隻教畜，一係集體退學啦！

推！！！

推爆教畜

唔係話唔信你
不過係咪應該俾多d証據

每日都會推一推

k1細路都搞

推 等相同名出

麻煩各位幫手令更多人知 等我可以拎番個公道 佢地亦唔可以去害咗下一代

依啲真係要批鬥

幫你推上熱門

P牌推唔郁

自推無用

開名推

見佢開咗名 再幫你推推

開名 屌你老母

屌呀

我開咗了
相 同埋 名 都有
係#46&47

呢個係核彈仆街搞d小朋友

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

中共式批鬥 屌你老鼠

啲藍絲又話唔好帶政治入學校，依家連幼稚園都搞，正一教畜

仆街

屌, 呢個真係要推...勁仆街!

同共國一樣
一味指責人地
一味做同一樣野

推
唔炒唔收手

你係咪定長本? 我撐你架
搞5歲都未夠O既細路真係痴撚線

你係咪家長本人? 我撐你架
搞5歲都未夠O既細路真係痴撚線

教畜屌你老母

推條仆街出黎啦
點撚樣做老師呀

PUSH

this is china

黑幼師

稚子何罪？犬二代除外

我愛北京天安門
天安門上太陽升

係咪有路德會三隻字嘅都係咁撚仆街

南區人 推！！！

開名保平安

推撚爆個教畜

終於到香港嘅幼稚園
大家睇黎要深深記住大陸嘅紅藍黃幼稚園嘅新聞
我真係怕不久嘅將來就到香港出事
先有洗腦 後就有更嚴重嘅事發生

我教畫的
我啲幼稚園學生個個屋企都長開無綫新聞
個個洗晒腦。仲有個個都係強國老母

我個女上星期有日突然同我講，
佢話警察打人架嘛

我個女得3歲半

一齊send email去投訴

呢D仆街要推佢老味

我唔係本人
我係代佢出post 因為佢冇帳 我都係專登開一個

又係路德會？
推到有結果

咩事？
好似咁多幼稚園都有問題咁🤔

學校名?

我估可能跟我睇新聞睇得多。

你係家長

？

Template 黎，間間學校都收到，不過出唔出通告呢，就校方決定

叫佢嚴肅追究, 無故影響兒童
必要時需要簽名支持, POST上來大把人簽

可恥

南區路德會利東幼稚園

我就覺得你連幼稚園都出呢啲通告係根本痴撚線
小學都算啦
呢啲六歲以下嘅幼稚園小朋友可以有咩政治立場？

中小學生唔適合掂政治
幼稚園小朋友就適合
收皮喇藍絲黑教

推
紅衛兵

push

不嬲佢地搞就得 我地就唔得

DLLM

屌，痴撚線

哇屌你老母唔好害人地啲仔女啦

開名啦

知唔知老師全名

細路都恐嚇

推呀！
為人師表唔應該咁教小朋友

推到佢冇得撈

連埋其他家長投訴佢， 等佢無撚左份工

投訴

邊個話唔好將政治嘢帶入校園

死教畜

教小朋友舉報父母是黒衣人， 蒙面

幫佢裝飾下，就嚟萬聖節
貼返個黨校認證俾佢
但唔好嚇親小朋友，放曬學先搞

tui

推玲佢老母

Bb 都搞
傻撚咗

推，搞細路，女仔，真係好撚仆街，期望有人殺晒呢班垃圾

南區出名藍色
冇人會咁幫手出頭

屌你老味 教畜真係最撚扑街既人

仆街幼稚園！

教畜死全家

You

枉為人師

唔L係呀....我屋企樓下個間

痴撚線, 你憎恨示威者, 但都唔使講D唔道德既野
推撚到佢無得撈

哇屌又係教畜 呢啲必須供佢出嚟啦屌

屌佢老味 推

不推不是人

道德會利東幼稚園
如果係真, 不得好死

放支錄音筆落小朋友衫入面

仲話道德會喎

今時今日香港唔洗講咩正唔正常

的士撞人都有獎金

插係書包，連個仔都唔知

登報

咁撚癲
push

痴線

臭肥豬

起底

畜牲
起底啦
打柒啲教畜

貼兩張紙啫 大家幫幫手

一齊打電話去總會投訴
要佢炒人！道歉！

老師教幼稚園小朋友反家長

貼唔係問題 我支持 貼啲咩？
有冇文宣巴打可以幫下手？

癡線...做到咁真係完全中國化

求幫推

聯同其他同校家長反抗會快啲
學校最怕家長投訴之後拉大隊走

屌你老母死教畜

agger pish

本身係有家長喺媽媽group提起先
我先問小朋友再發現

依家仲有一半家長冇表態
暫時都係未知點好

响group 發起運動啦

呢啲時候
最好講多少少點影響埋佢地小朋友
當佢地意識到佢哋嘅問題
就會支持你

屌你幼稚園都搞

CLS

已經有家長出咗聲
但係可能真係南區比較藍色 仲有好多家長冇反應
依家未可以代表到家長們 只可以代表自己

我有即刻同小朋友傾計啊
因為都怕會影響到佢嘅成長
始終其實有啲畫面都好血腥
同埋咁複雜嘅事情亦唔係一個K1嘅小朋友可以自己判斷

開樣啦

巴打上面好似有send咗出黎

就算藍 都要佢地知 小朋友細
唔好比咁多政治野佢哋參與
保存佢哋開心嘅童年
因為你暫時目的係想反學校啲老師

有啲學校淨係寫教育局出左張通告，見附件，叫你自己睇張原裝通告

死教畜 唔好害人地啲仔女啦

Dllm身為幼稚園老師見到呢啲老師真心嬲

叫佢出黎交代啊

幼教教畜

屌

有冇人寫好咗封投訴信比我參考

而家已經係你唔先幫小朋友認識自由民主，你小朋友就會被學校洗腦，我個女小二，小一時無咩事，學校都出名唔站台小功課，但小朋友成績唔差，一樣要睇D我是中國人個課書。

D教師久唔久就有奇怪既野貫輸俾小朋友，個女返屋企連阿媽件衫露波GAP都話唔好，問下又老師講。

好彩我一早叫佢自己諗下自由民主好定樣樣人定死晒好，問佢警察可唔可能係壞人，警察係壞點算好，最後俾佢睇多D卡通啊英雄片，好快佢就免疫。

臭閪支那雞一定係

推
屌佢老母

推佢老母

唔係喎，我聽到嘅係一定要出喎，仲要收返回條確保家長知道喎

藍絲賤到幼稚園都開始搞

死垃圾

其他幼稚園都不遑多讓

推上報啦

咁都得㗎咩
清算依啲教畜啦，要教佢做人

仆街教畜

同問

你上黎講幾句就等於真？
有無證據
講真 如果你咁樣屈一個老師
可以令到佢有好嚴重既後果

係咪又係d垃圾支那妹撈幼教

嘩 真係呢啲pk做老師真係害人不淺啊

死仆街

這樣還算是老師嗎？

推,教畜，教育唔係咁1

dllm做乜撚野老師，禍害小朋友

痴撚線

落去接下放學先啦

開名

屌你老母

一係炒佢 一係退校

教畜 荼毒下一代

奶共校長 唔可以比教畜毒害下一代

洗細路腦已經痴線，教埋佢地講大話簡直唔係人！

痴線嫁， 咁樣同小朋友講

所以我自己一早就教個仔，我冇教佢講「黑警」，但同佢解釋示威哥哥姐姐點解會咁做，同警察政府點回應。
就係唔想比人先下手為強。

大陸婆？ 呢d仆街完全違反職業操守

害人害物，自己死就算啦，咪害人仔女啦屌

投訴佢啦

退學啦

屌你老母真係教畜嚟架喎

推上蘋果

希望各位都小心處理，因為有好多小朋友番學，就算有任何行動，都唔好親小朋友。可以用d soft 嘅方法處理，表達關注。

放相出來 有對質cap圖?

屌你老母細細個洗腦要佢冇人權

不過咁講 我覺得家庭教育都好緊要
唔好下下將呢樣野外判左畀人
自己嘅仔女自己都有份教
起碼要教咩係是非對錯以身作則啦

屌 推

😃推

推！

屌呀唔怪得係藍絲啦

屌你樣呢得個玲玲老師四隻字撚知道係邊個咩

推呀

已經覺得係冇人要既死肥婆

你又岩 我都覺得係

校方有行之有效的投訴機制，「不能說任何人有一句說話拎上來，我們就要大陣仗處理。」

屌佢老母同而家班狗一樣答法嘅 仲要係舊新聞起一起嗰條仆街底啦
話唔定同狗有關係

佢最後係咪仲想話 要有受害者親自投訴先去處理呀仆街

pish

有朋友做幼稚園 佢話好多小朋友都話係示威者放tg
仲話好多本地媽媽都咁教小朋友！

推到成班家長出黎

cls教畜

721
831
101

緊係先下手為強,教左D仔女警察點樣濫暴先啦

咁都有 一日要講幾多句cls

推爆佢！

好撚嚴重一個小朋友價值觀可以因為小小事嚴重扭曲影響一生

日日新鮮

推上報教畜

仲要賤到教小朋友向父母隱瞞

仆街教畜！

我屌你老母臭閪！

手足等佢收工！

Dllm 推！

屌你老母今撚樣做人老師嫁咩

推啊DLLM

一人一信啦

枉為人師 對呢個社會好失望

由細開始

堆上報 仆街

推啊

虐兒都可以繼續operate

推 上報

我學校有k3小朋友話大個要做警察
打啲示威者
細細個就比屋企人荼毒🤦🏻‍♀️
亦都有個k3小朋友同我講
警察已經變左壞人
警察開槍打學生心口
家教真係好重要

屌 垃圾 投訴到佢教畜都無得做

路德會利東

推 你老味 還翻個無憂無慮嘅童年畀我地下一代 而家小六已經要出嚟前線

721831

道德會利東幼稚園

咁仆街

即時針對呢啲冚家鏟，必須針對，咁撚樣係要消失

肯定不是第一間

安排佢轉校, 再去屌柒個八婆

寫信投訴

好嬲啊

開 全 名

係咪班教畜老公係狗

屌..

教統局template嚟 冇得唔出 教統局會係咁打俾學校確保學生收到通告
不過唔交吹你唔漲 以我所知 好多老師都唔想收

麻煩你開名

屌，都戇鳩既
病左出街睇醫生咪又係會帶口罩
唔講咁都拉得

全名呢？？？？？

Tui

得個4歲你洗佢腦我DLLM

pkkkkk

枉為師表

垃圾教畜

好多幼教自己都想戴口罩
細路免疫力差好易病 亦都好易傳染
咁搞法其實好易出事 最後害咗班小朋友

屌！大力推

冇撚病呀， 細路仔咁細個識條春咩， 咁撚樣洗腦都得

推到佢仆街

又
話
唔
撚
可
以
帶
入
校
園
？
屌
你
班
教
畜
老
母

大陸人樣

開乜撚野名，開樣

冇資格為人師表

屌，講咁耐都無名，點篤灰呀

我記得樓主有覆過老師名同老師相

垃圾教育者

同k1小朋友講政治係咩居心? 黑心到你!

好多謝大家啊
如果見到有人問老師名同老師相，麻煩各位都幫我覆一覆佢頁數 有圖有名 相信大家可以搵出真相 還香港人一個公道

機構......講明咗係利東路德會幼稚園

仲要迫到小朋友唔信自己阿爸阿媽，正一教畜

光復香港，時代革命！

我屌撚柒爆你班死教畜！！！

cls

我個間都要，睬佢都有味，你唔係諗住簽呀？

禮義廉

呢d教畜送上大陸啦屌 一撚定要清算呢d仆街藍

推啊，唔好比自己仔女比人洗腦

幼稚園高層好多都係藍，但係前線就有黃有藍，我所知黃師喺小朋友面前中立唔會特別同小朋友講，藍絲就⋯⋯

痴鳩線

道德會利東幼稚園 玲玲老師

推
教育道德呢？

我從來都唔會係小朋友面前講
咁細個真係會明白咩

大力推爆佢

幼稚園都洗腦 仲要唔比講比家長知
仆街教畜

推
教畜

竹

佢又想俾前線裝修

推
呢啲教畜拖佢岀嚟示眾

Cls 小朋友都唔放過

呢單真係要推到學校回應

推到有回應

即係間野本身都仆街啦，有請神獸

神獸好難，我驚d濕9家長同小朋友講我地搞破壞冇得返學，同埋要出文宣講點解搞幼稚園，搞幼稚園印象都麻麻，小朋友無罪

屌啊

學校網頁有無全名？

幼稚園老師其實係咪好撚易就做到

Pish

幼稚園都恐嚇

咩懲罰

推爆

全名!!!
BTW 裝個錄音器喺個仔女度錄下好WO

推撚到佢比人炒

又話唔好將政治帶入校園

10歲樓下已洗腦啦

建議大搞幼稚園唱願榮光

Cls

臭閪老師

好啊 投訴到2046

post埋去baby condom 比班c9知

冇ac，唔該巴打幫手

Dllm cls

扑街教畜

屌 真係死教畜嚟

聖文嘉中英文幼稚園
痴鳩線架呢間野

一定身有屎啦，通常學校架構唔update 都點都要有，連學校相都無老師既樣💩💩

幼稚園同小學老師講呢啲同洗腦有咩分別
個細路嘅獨立思考都未形成就想荼毒人

唔好害人地啲仔女啦屌你老母

點撚解唔上熱門

推到佢以後冇得做

開名開樣

推
好噁心

推推

下 唔洗人教掛
唔好圍幼稚園 千萬唔好
會嚇親小朋友
今日唔好去圍

推爆佢

呢個癲撚左

投訴咗未？

一向洗緊，做家長既要先洗小朋友腦，叫佢地思考自由人權同因此與和平引伸出既民主，語言文化同人類血統等。

屌你老母
6月前仲屌緊00後廢
點知原來個個都好生性
港共即刻使橫手洗鳩10後腦
大家都知係長期抗爭黎
各位家長要MON撚住幼稚園小學教畜呀!!!!!!

支那旗係要黎燒，唔係扯

做乜擺上網先唔去校長投訴？

推
教蓄必定清算

推上報

班學生家長無投訴？

屌，仲話係教育工作者

咁撚仆街

佢又冇講錯

係呀， 所以我之後讚佢

係囉...唔係話凡事都要fc左先咩
查清楚再屌都唔遲呀~

當然有全名更好

老師名 起底睇佢家屬有猜黑警

名
唔可以俾呢類人留喺教育界荼毒新靈

搞錯，仲要教小朋友唔可以同家長講？
製造化分同對立

玲玲阿婆
真人好撚柒 個樣好撚閪
好憎佢

香港嘅新聞一單比一單荒謬
比電影更電影
最諷刺嘅係電影先有嘅情節可以出現係現實

我信
因為好多幼稚園有要學生升國旗，我都係近排先知知好多幼稚園都會對小朋友洗腦

推喔